中共官媒暗示如果《不割席》贏奧斯卡，荷里活或將失去中國市場

好嬲好嬲
一早講左，提名都足以震碎玻璃心。

記得去twitter幫手廣傳

中國人睇抗日電影已經足夠

GmE_stART.

Or反美電影

as it lacks artistry but full of

全力share,幫手加速

nba 失去市場未

好啊，以後唔洗再響荷里活片見到打緊外星人果陣飲蒙牛咁撚 on9 既事

失去左三日，好似係

支那除左恐嚇仲識唔識談判
定談判破裂所以反枱

再嘈就拍一套南京大屠殺

荷里活果班大愛左膠呢？
係咪又it’s ok?

Nba似係跪左，莫利要辭職

以後石頭国唔上西片

荷里活即刻拍套《武漢肺炎》

仲似

唔係76人咩

為咗14億市場跪硬啦

要搵湯漢斯,Rock

奧斯卡一定跪硬
左膠要人民幣重要過一切

又係。。

Check番報導，原來中共都封殺左76人

Re-Twit環球時報d source咁on9?

先唔講贏唔贏到，你吹到咁大，咪變NBA翻版囉

南京大毆鬥

雖然美國現實跪含，
但係件事攪大左，奧c卡 1定比人質疑

中國人不睇外國電影

天安門大屠殺就有

於南京發生不同政見人士的歐鬥

要反奧斯卡
將所有奧斯卡得獎電影列為禁片

你咁講一講，唔贏都變贏🤣

Push

邊有14億人，幾撚多食緊草

其實班柒頭知唔知佢哋愈出聲套戲就愈大機會攞獎

要全力share

100%跪

所以一定要share幫手加速

下

中國唔需要電影

撤出盜版市場呀？

返到文革咁睇樣板戲咪得

拍套「昗昷昊晏間」

捍戰太平洋咪係
之前變形廢鐵4定5又係

奧斯卡失去了一切...中共證實了此消息

套套想入支那市場就全球都唔收得

捍戰太平洋2先係，第一集係好野黎

老老實實我 Pacific Rim 我睇左好多次識倒轉背套戲咁濟，但 Uprising 我真係無勇氣睇

Trump干預，唔得，democracy is everything
中共干預，it’s fine，we should listen to the investor

左膠識做

中國播抗日片 有冇失去日本市場？

係人民唔聽指令想反抗，皇軍先用最低武力制服佢哋

荷里活失去了一切

係都唔係推環時嘅twittrr

天煞2都係

仲有科幻片入面一定會有一個懶cool懶高人一等既支那女人

當時既日本國南京市純粹日本國既內政，不容許其他國家說三道四

死亡個案冇任何證據證明與執法有直接關係

好彩無睇

變壓器4 個光頭佬

小學生都唔會錯

支持荷里活拍齣武漢肺炎紀錄片

我覺得香港幻術師應該攞獎

不應干涉奧斯卡內政

莫利係自己走，火箭冇迫佢

放心, oscar跪硬

撚有14億咩
有幾多億係睇老翻
14億市場真係本世紀最大笑話黎

終於一套戲唔洗拍兩個版本

好事，以後唔洗睇植入式中國元素

班左膠識做架啦

岩岩係山洞出黎, 想問下係邊到有得睇《不割席》

厲害了支那
做咩唔杯葛美帝呀？抄美帝整個支那獎仲好啦

推爆佢喇

左膠表示唔係BLM唔洗理

twitter呢d左媒原來仲有人用
係都用mewe啦

荷里活班左膠即刻盲撚哂

荷里活唔係都有啲左膠係撐港㗎咩

佢地都係睇CBA算喇

繼續打飛機

希望贏,

損害自己地方嘅自由
再損害人地地方嘅自由
Virus
CCP Virus

太好啦

美國幾時先會發現，對付小粉紅同國家機器圍攻，最好的方法就係無視佢

又政治化啦 成日叫人唔好政治化 佢又政治化喎

支那控制埋奧斯卡

夠膽就明示啦，唔好單單打打咁樣衰

好驚

景甜不了

睇翻版同人地講失去市場

多謝共媒幫呢套戲發揚光大
佢地唔搞大佢都冇咁多人識，而家唔洗贏個獎都有noise

係喔，依個世界企係到都能夠上吊

荷里活班撚樣跪撚硬，佢哋同華爾街班仆街一鳩樣

中國人驚冇戲睇
定係
荷里活驚啲戲冇得響中國播
多啲？

成班中國人響戲院偷錄完再放上網
就算有得響中國播又點賺錢？
不過，唔好搞埋香港

拎去Reddit 煲大佢

有冇得改成抬頭個下變習翠翠

憑咩覺得中囯人睇戲會/要比錢？

無資格叫人人平等啦

上年決賽美國國內收視跌左7成

幾時鎖國

本身人地只係提吓名，交吓差，收吓光環

依家Do not split唔拎，就算本身不及其他作品

啲人都會當Oscar𠱓咗支那

咪係
個tweet寫到明which recorded violence in Hong Kong

支那人失去荷理活仲惨

Pin啦屌 樓主豬到爆

希望唔洗再睇啲低質值入式廣告同埋啲垃圾蝗味演員

做下樣啫,不嬲都贏唔到架啦

Tweeted. Support Hoolywood to stand firm against tyranny.

搵個黑人做主角唔緊要
都唔係成個達叔咁樣樣架

政治騎劫咗藝術
多得支那迫人歸邊

阿凡達重播幾日收兩億幫佢破頂喎

支那人99%揸手機睇盜版，有乜損失

唔好縮呀

放心 一定唔會
做個樣就ok
忍一忍
sorry

習近平證實了這個消息

Hollywood leftist 出聲啦
平時又女權 又黑權
when comes to #CCPChina, they shit their fuck up!

係有能力就一早阻止人地入五強，依家打開口牌只係靠嚇

八國聯軍至啱呀

咁如果莫利再轉去其他會呢？

鎖國啦 快

話時話
美國電影界咁奶共
好大機會會屈服

偏偏班天真鬼佬信到十足十(宜家仲信)

荷里活班撚樣祗會stand firm for $$$

pushps

最後咪跪哂響地求人比你地睇, 得個講字

咁咪好囉
依家Oscar根本係電影霸權
又成日講到Hollywood啲片就大作
其實都好多垃圾片
根本成個行業都不思進取

光環已拎

好心啲鬼佬咪再想主要靠支那錢搵食啦
NBA又咁
廿鳩幾年冇支資咪又係咁過
食過唔番得轉頭咩

做得好呀
加速再加速

美國班垃圾都係跪的了

支共：再激嬲我以後睇老翻

奧斯卡企硬 3.65
奧斯卡跪 1.15

一定贏唔到啦 中國市場咁大

香港金像獎有GUTS過美國佬

你哋唔係睇開盜版咩

唔好以為 中國市場好大啦
呢次武漢肺炎 分分鐘 死鳩左 幾億隻 支那畜生

不嬲大陸都只有盗版市場

九成人睇老翻有一成人入戲院睇已經好和味.

畀壞球講兩講，do not split 無奬畀人既觀感就係跪低。

不幸睇左，景甜傷害一億日本人感情。。。

咪又係狗衝去睇班支那人
唔通真係睇cba 齊打交咩

驚套野贏唔到，幫手拉票

跪硬

Me we 有幾多人睇？

有咩問題? 唔通兩腳狗暴力唔係暴力?

香港人難得係比強權壓迫繼續堅持民主
希望歷史可以見證

不割席贏奧斯卡
但後果係香港從此無得睇荷里活片，
大家支唔支持？

睇電影當抗爭撚去咗邊

套戲係咪拎到奬係次要，壞時嘈下，世界媒體跟進，就多左人去YouTube 睇條片。。。

佢哋會選擇沉默

白皮豬都想發大財賺人民幣

個畫面好撚好笑

幫中國推

係先好講呀，唔好𠱁我開心

nba唔播一季都唔得

中共d核突無賴野
呢幾年外國應該意識到了

支那撚有市場咩，睇盜版就有

荷里活係時候脫勾

on9, 全世界至少有 70 億人

免費做宣傳

我覺得可以試下

佢哋適合繼續剩係睇抗日神劇

威脅歐美 不過堆所謂大愛左膠同名人又當睇唔到

唔會，google twitter facebook 會幫手淡化佢

叫雞到時咪能叫洋女啊
一陣中共話你賣國

留名等睇奧斯卡跪低

梗係啦，唔通在乎連登幾千條廢青既市場Meh

地球反擊戰

荷里活奧斯卡班人咪又係戀童班人
一講到戀童 實有拜登 克林頓 希拉莉 pizza gate

push

戰狼 緊急救援

反正你地班支那人都係睇盜版架啦

第一集 製作真係好有heart 對以前power ranger 及日本超人怪獸 特攝片致敬 首BGM 燃撚到仆街 成功將美國power ranger mix落 日本哥斯拉度

第二集 屌你老母無端端講乜鳩支那公司格硬黎拯救世界（中段劇情大暴走）及整死Rinko

拍新疆集中營

咁辱華既趙婷呢？
到時贏獎係咪又成中國人的光榮？

最好以後咪撚睇啦你地

疫情下既垃圾final正常啦

推

荷里活即刻開拍《習近平與他情人們》，搵李安做導演，要後現袋的

你信唔信當年廈門紅樓同翠翠無關？

係《平反南京大屠殺》系列電影
《8964》
《大文革》

文宣動起來！

中共干預，we should respect Chinese culture.

咁有機會贏噃

因為我地有老翻

毛×東英勇打飛機

下下要兀起翠平個屎忽
見窿

拍套通州大屠殺

南京小誤會

係南京事件

條女好正

一早俾支那杯啦，今年禁Oscar除左因為do not split，另外就係趙婷

然後中國又係要繼續入美劇播

惡到盡頭便是柒

佢地係貼錢包場，有啲當員工福利
另外個入場率都係任佢Up
反正有分到錢俾班濕鳩
叫佢地拎老豆老婆出黎拍AV都制啦

用色誘偷科技嘅女特務？

支那人冇荷里活片睇

個套簡撚直係將第一集打成垃圾系列

咩大屠殺？？

自己挑釁人打輸左啫

希望講得出做得到啦
不過我睇死強國人到時會吹奏佢係咩中國人之光

睇變形金剛唔洗再睇到香港政府求救於解放軍

你預支那講下就算，朝令夕改係支那特色
之後一定瘋狂打飛機，分分鐘趙婷都會跪低

建議講清楚，廣傳嘅意思唔係幫環球時報推post。

又傷害中国人感情

不折不扣嘅政治脅迫！

想問吓五毛：點解你哋主人共匪咁撚小器？

又黎呢D威脅招數真係好低賤
同美國開會前就捉人去玩人質外交

我諗都冇乜人會諗住呢條片會攞奬,班官媒真係驚撚到禁播仲未夠出埋口術

嘩，做中國人真香

大陸人係咪要周圍派老翻去搞到do not split無得撈

唔好睇
我睇咗
垃圾片嚟

呃保險金

推
留名待笑

反而咁樣做完 攞獎機會大增

算吧啦 套野劇情本來想講支那間無人機公司威脅全地球 重殺死第一集女主角 直子（挪威森林女主）

無端端中段劇情大暴走講XX 無厘頭可以控制全部無人機 睇到依part 唔撚想睇

明眼人一睇 編劇 監製受支那金主壓力啦

之後劇組直接不演 後面爛到仆撚灑街

如果 要我建議 最受 支那人民幣影響電影之一

依套uprising 肯撚定頭十名之內

我好想合緝十大西片系列受人民幣影響而變垃圾 系列既YouTube video

真係只有 香港人 明白支那人性格

藝術 應該扔一大嚿錢落去俾人地自由發揮創作

而唔係 老細同員工既關係

唔叫大屠殺點引到班友睇

套戲就係從通州事件開始拍,最後日本人為咗報仇而開始南京屠殺
等全世界多d人知道成件事來龍去脈

想睇

荷里活不嬲奶共，當年又反trump
成班明星都係左膠

睇樣板戲啦

右膠市場係邊

要話俾人聽中國人唔係嚇大既

...唔係？

個堆偽人只係為名 / 錢先做「左膠」
真係咁左膠既話 前年香港一早出左聲

本來不割席就係陪跑戲黎
而家搞到咁變左一輸就政治打壓

可以再強硬啲

係

支持支那一世都無得睇hollywood電影

支持你做合輯

又一干擾民主制度